快入快入 築緊雙底 就快飛天啦！！！！！

痴撚線 估唔到佢線圖會靚到咁

正

g9g

馬雲：麵哥放過我啦

屌你老母咩

夠啦
再燈落去就破產㗎啦

特登燈係無用架

屌 入左就見到你

日日狙擊

狗衝

molamola

午定態?

玩撚完

屌你老母

麵麵點睇tsla

講緊邊隻

直接講啦 目標價幾多

夠了。

屌你

邊隻？

一石激起千重浪，人氣旺盛

屌你地老母 我都冇講邊隻

琴晚冇走到

燈曬全世界

未撚問啦
成手貨啊

邊隻呀咁

睇清楚係雙頂定雙底？

仆街啦
即係全部都...

即係邊隻屌你

多謝麵神

懶神秘

麵麵放過我地啦

唔好再燈喇麵麵

面神走哂日清隻垃圾未

冇買港股
跌到0都唔關我事

走晒9988 一股不留

究竟呢度仲有冇窮人

29737

閪冧了

快啲走囉

仆街換左隻put過
唔敢熊過

麵神點睇883

冇講仲衰冚家剷

大神仲hold緊
$0.25掛盤賣

唔講 但預計佢會咁走

你都已經唔燈，完全唔驚你

呢排麵麵唔燈
跟親都有得執

救命呀

真呀清 GOGOGO

食屎仔！！

呀里巴巴今次慘啦

築緊個斜坡碌落去

係 我都準備緊係ifc飛落去

gg

升緊啦 大市升拉埋佢升 掂呀
佔盡天時地理人和

Molamola

麵神收手啦

加油呀麵麵

好心你專心養病啦
害人害物jm9
積下德啦面囝

你貫切始終繼續燈啦好嗎

你靜少少啦

仆街靜啦

想唔知都幾難

今鋪我信呀！
有咩可能咁樣都唔爆升

跟！

快啲買啦

以入貨為準, 口術冇影響

信多你一次
再趺就用你個春袋開榴槤

大佬搞tesla
咁多唔搞 搞依隻

麵神對baba有仇? 起勢咁燈佢

準備錢冧完就入貨

麵神 幾時買貨

我開post個陣

你班撚屌 又一次咁唔信我 升啦 真係升啦！！！見到未呀

啊里爸爸

Tsla

封鎖用戶：麵咪媽
睇唔到就燈唔到我

升緊喎馬清

唔怕軟銀再沽？

圖都畫埋

可以準備申請破產啦

呢位巴打識野呀 上次出post我買左張long call 275
今次跌再買

麵麵你點睇3333同6666呀

9988 係咪準備直插地獄無水花

係咪中資股

係既一律建議買入

係呀 含大你無奶油唔識架喎
聽到你咁講放心了 已All in

準備變三頂

一頂比一頂低喎清

轟啊一野轟佢落去

跌到咁仲沽 大戶點心

真係築底

會唔會又穿個鑽石底

Nio 同tesla 面面有無買

唔好提

咁疫苗股 MRNA BNTX 同 PFE 呢

Dllm

麵麵 9988成個比你整爛晒啦

準備股災大家攬好安全帶

自然喺爸爸喇

allin左想喊

唔好乘機哂命bo

SHUT UP

直插冇水花

一個二個做乜撚？
爆升緊喎 屌你老母

我都唔知班友輸到痴哂線

媽咪哥

你有冇買架 屌你

點睇恒大物管

收爹啦屌你老母

巴巴係咪執得

上280先再燈好無

熊得

你都話築緊底即係未到底，仲叫人買？

被麵麵同維尼係咁狙擊，BABA可以等執笠

琴日收261.4
依家258左右
你點睇到佢係升緊？

大圓頂 準備直插

屌你老母戇撚鳩

人地12點鐘先出post 你拎番琴日黎講

你唔好講3萬點個陣？戇鳩鳩

屌你老母咁不如你事撚旦拎個升緊既timeframe講啦
睇野唔係大圍睇，事撚旦拎個你鐘意既timeframe就話升
你智商唔過80？

你又乜撚野timeframe 屌你老母

你仲明我講咩？你講之前把撚呀？你唔好拎3萬點個日黎講？

屌你老母戇撚鳩鳩咁 輸撚到傻左？

你收在馬化騰幾多銀，日日一Post...
Btw, 麵麵身體健康

Drop to zero

屌你老母你條死撚頭死鳩左呀？
出黎啦屌你老母

柒頭 死撚左去邊呀屌你老母

笑到 pk +1

唔洗問啦 麵麵已經唔玩美股

上水未呀屌你老母

屌你老母 同我起身 打開你隻撚眼睇下升定跌啦 屌你老母

轟你老母呀

屌你老母 上水啦 睇下夜期啦撚樣

俾登神登中 馬雲走老